物理治療師袁子威嚴重侮辱女義士爆眼

傳送門

呢D係咪要列入清算名單?

人講架？

事後必須清算

講嘢可以咁撚難聽
諗嘅嘢都

仆街 叫佢睇路
遲啲大把人會搞鳩佢

俾人hack喎

食屎狗

有晒電話大家去預約到佢日日full booking.

屌，人黎？

想約治療 唔知有無袁子威既手機呢

其實係咪真係要整個清算名冊？

現階段唔好處理住，集中火力5大訴求

真係勝利後先拎出黎聲討好啲

唔想大家節外生枝，分散戰力

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

邊個做人證
想知道

有報應

嘩屌佢老母依d人等落地獄勾脷根

係直接禁入去個留言出到呢條link定點

Hack 佢老母， 睇下佢like 左啲咩